---
sidebar_position: 3
title: "Rechercher"
description: "Rechercher des personnes, des organisations, des lieux, des événements et des œuvres spécifiques"
last translated: 2023-08-09
---

import ToolCatalogue from "@site/src/components/lists/toolCatalogue.js";

Les outils de recherche vous permettent de rechercher une personne, une organisation, un lieu, un événement ou un travail créatif spécifique. Utilisez une recherche de base par mot-clé ou posez des questions sémantiques complexes en utilisant :Term[SPARQL]{#sparql-protocol-and-rdf-query-language}.

## Outils de recherche

<ToolCatalogue preFilter={"Search"} />


